[花生友入] 香港地有咩花生好食?

大家食開咩花生
係香港淨係食過萬里x 同果隻埋椰漿花生
好似冇其他
舊年去台北隨街買左隻椒麻花生 香撚到

兩個鐘前尖沙嘴站大量花生